小弟想換耳機線 求高手指教

小弟耳機 SE425
想換條線加強人聲
有咩推介
預算: $1000左右
請指教

Push

鍍銀

425好奇怪
換線轉行平衡，聲都無乜點變
可以留返D錢升級耳機

oc ue?

有冇出去睇過？
冇嘅話我喺度講你都唔知咩黎

有
但都唔太清楚
請講講小弟盡量理解

有無咩推介

正有此意

Thanks 小弟有得研究下

其實我都建議去d cs好/ 員工識野既舖試
佢地先最撚清楚
同埋佢地都想做得成生意
唔會話老點你

升級耳機算啦
換線係微調用

換耳機

換條3鐵好過啦

認真，換耳機好過

咁講啦，你呢個預算基本上都買唔到歐美貨
淨返可能都係少少日本野，
而最多應該係土炮/大陸
咁當然呢啲都有好野，
只係提你要有心理準備

線材黎計如果一般黎講加強人聲好多人都第一時間會話鍍銀線
但要注意返鍍銀有機會會令到把聲尖左同薄左
冇錯係會有人聲通透左嘅感覺但要試清楚係咪你要果種加強
因為425用動鐵，所以本身動態同聲底都較薄
反而可能你其實係要用銅線
唔好聽人講咩銅加低音銀就人聲咁膚淺嘅講法
當然你呢個價位買到靚嘅銅線唔多
好多都真係就咁轟大個低音量搞到粗聲，
但以我所知係有靚銅線做到全頻加強而唔粗聲

講左咁多其實我一條線都冇推介到
一黎唔想俾人當打手
二黎呢啲野真係要自己出去試下（廢話）
你

425本身都唔係咩好嘢

未打完禁左

繼續

你可以出去試下鍍銀先
一黎就攞最盡Budget嘅鍍銀試試先
如果唔岩，其他鍍銀都唔使試
因為鍍銀可變性唔高，最貴一定係最好
銅線反而可以試多一兩條
因為銅線都有唔同特性
出面試過晒都唔岩的話，
可能你要換耳機/player了
因為上面巴打講得岩，
線喺耳機黎講真係微調
唔好期望佢會俾到好大變化你
因為最終發聲嘅始終係你耳機入面嘅Driver

最後留意返，你呢個價位應該買唔到純銀
如果有啲Sales講條線純銀做藉機sale你買貴啲
勸你諗清楚
當然，如果真係好岩你聽，
你可以當我上面啲野全部冇講過

以前都信舊登d人話線係微調
仲俾人屌我換耳機好過換線
但試左條銅合金就唔同晒諗法

唔信有分別

加多少少Lion heart

Lionheart

我自己有賣線嘅我都唔想叫你換線升級……
宜家1000內真係有唔少比425好嘅耳機
而且425本來就係舞台監聽用，攞嚟聽歌真係好唔得